# Belieferung
* * *

# Öl
10 Öl kann pro Runde von einem Ort an einen anderen übertragen werden. (dies geht natürlich an mehreren Orten gleichzeitig!)
Öl kann von einem Öltransporter an einem Port an ein Schiff im Port übertragen werden und anders herum.
Öl kann von einem Öltransporter / -konvoi an eine Division / ein Flugzeug / ein Schiff auf dem selben Feld übertragen werden.

# Objekte
10 Waffen = 1 Waffenslot
1 Medizin = 1 Waffenslot
Objekte können von einem Transporter an einem Port an einen Konvoi im Port übertragen werden und anders herum.
Objekte können von einem Transporter an eine Division / ein Gebäude auf demselben Feld übertragen werden.

